我個post比人delete?

連登咁恐怖既?
我比較689同777姐?
咁恐怖

我都係覺得777好過689

呢個邊撚到delete